如果而家拍返套港產片黑警,應該會好收得

黑社會斬人,黑警見唔到,離奇墮樓,黑警話冇可疑,開槍殺人,黑警唔使受審,打人強姦挾持人質,全部都合情合法...香港人睇一定好有共鳴